民以食為天，香港人個個有飯食，仲反乜嘢

支持中央制定香港國安法，人人生活安康有工開有飯食，日日有蘋果吃

樓主咁撚勇

本人擁護一國兩制，支持中央依法治港，絕不反中亂港